寫左隻crawler用lihkg api撈野，出 error 429

check過佢無block我ip
用lihkg web同app照上到
但就係call唔到api
改過request headers都無用
有無巴打知點樣avoid呢個問題

似API request得太密當左你個SESSION 係DDOS

方案
SERVER SIDE 入 WHITE LIST
或者唔好拎咁密

但係我web同app都上到係個program撈唔到

補充個crawler係無問題

係想知點樣avoid call得太多比連狗ban既問題

加referer係你個headers到
referer:

本身已經有

試過轉但都係唔關事

其實一個public API 有rate limit 係好正常嘅事，都算一種防止DoS嘅方式。

同埋lihkg 好似用cloudflare，基本上要bypass 佢冇可能，你都係唔好call 咁密。

一般真係想avoid rate limit，都係喺cloud 係咁換IP(用cloud provider 啲API ）

我都研究過，
應該唔關header 同access 太密的事，
似係因為個program 無enable cookie

可以試下unbabel/decompile frontend啲code
佢send request個到header有個位叫x-lihkg-digest
後面個value係要計出嚟
如果拆到計digest個function出嚟比自己個crawler用
應該就可以任fetch唔嬲

一係就好似我依加咁 每fetch一次等2~3秒